係脫毛公司做緊 你問我答

激光彩光都做過 有咩問題識答嘅盡答

脫完幾耐會生返毛

有無laser 755唔同部位最平既價錢？

1個星期左右開始生

D 字頭？

上黎r生意？

755一定貴d 大位最平都萬幾 細就幾千啦

無咁嘅意思

樓主有無幫自己個閪脫埋毛？

有無幫人脫過閪毛？

邊間唔答啦

可唔可以唔好再sell 想安安靜靜咁做

俾你快我5秒問閪毛

有脫過 激光勁痛

多唔多男人脫毛

當然有 其實好多人做bikini位

我做過嘅公司唔多

想問 underarm 位好似雞皮咁一粒粒 係咪一定要做cps

係d記做 之前俾佢sell到買左十次
依家差唔多用哂就再叫我買
但實在太貴

比人屌閪仲痛啦

公司點教你sell人？

男 想脱肛毛 要幾錢？

有無見過d好嘔心既牛肺閪？

你以前係咪拔開毛？如果係拔嗰種雞皮其實係無得搞# 發夢有人同我講cps要高度數果隻先有用 低果隻廢廢地

無教 所以我好廢

唔知

牛肺未見過 好黑就見過

屁股毛呢

其實有冇得脫

都有 有d女人勁多勁粗

我好難係度答你

有冇人搵你脫過頭髮

暫時未見到有邊間公司有得脫男士肛毛

sorry 無呢個位揀 有同d同事討論過幫d尼姑和尚脫

呢啲問題就有質素啦

見過最核突係咩case

有無經驗咁入行？

都係脫bikini位 有白帶呀 有d黃色野流出黎果d 或者幫佢清潔肛門嘅時候有屎

點解女人有男人冇
而家定期keep住剃好煩

無

最怕咩客/客人做啲咩野

唔知喎 如果你真係有剃而又剃到都幾犀利

女朋友激光脫面毛 好似皮膚差左 正常？

Underarm 有黑色一點點可以擠出黎 有冇得搞

最怕d大陸女人 又唔聽人講野 自己又唔識 有佢講無你講 同佢解釋清楚點做又嫌煩咁話得啦得啦 之後又逐樣野問返曬 狂loop5 6次

808係咪呢世人都無可能脫得清

正常 記得多保濕

請多磨砂 慢慢搞

分享下你遇過最麻煩客人既經歷

但脫完面毛係咪好滑好滑

無咁誇張嘅 脫underarm 20-30次左右啦

想問毛囊角化做激光可唔可以解決

自己可以點搞

要脫幾多次先真係完全脫灑？

我遇過最麻煩都係自己遲到又死都要做好多part嘅人 touch wood未試過真係超麻煩嗰d

唔可以的 反而嘥次數 d角質block住曬d光 根本毛都脫唔到

如果有倒生毛 做激光會唔會好返

買磨砂膏多磨underarm 要慢慢黎

咩位先

唔會 倒生毛要等佢自己tun返出黎/磨下砂幫佢出黎 係吸唔到光的

手臂
之前俾人話角質層厚 會好難打

咁係咪磨多啲砂就可以好返架 之前成日剃毛搞到咁

冰光係咩黎
我見樓下冰光脫毛好平 想試下

手臂有粒粒？咁要搞左粒粒先 如果唔係脫緊嘥錢嫁

腳毛倒生，毛孔閉塞係咪冇得救
有磨沙同搽多啲cream都冇乜用

鬚要脫幾多次先真係完全脫灑

嚴重果d位1個星期磨2-3次 揀d唔好咁粗粒

咁可能要睇睇皮膚科

激光你預15次左右啦 彩光就唔洗諗

就係沒有粒粒呀
依家自己做磨砂睇下有沒效

人工高唔高
隻眼日日受光， 會唔會有d 咩病？
幫客脫閪毛， 有無聞到臭味

角質厚但無粒粒咁奇怪 係呀多磨砂

有冇邊隻磨砂產品推介

我夠洗嘅份人工
會好乾
有 有d真係好臭

無呢個位

遇過最多毛既客係點
多毛既價會唔會有唔同

想問下而家做下體脫幾銀

黎緊會去見工 有無咩注意
對呢行有興趣但無經驗

呢d都係問返藥妝店d職員好d 廢事有人話我賣廣告

有呀 但好快就停左 因為好痛
其實做cps 主要原因係因為好明顯有摺痕
我做左7次 其實已經淡左好多
但d記係咁話我點都要再做多十次以上
如果唔係啲雞皮會影響啲毛生唔到出黎
會脫唔清

d毛好似樹d氣根咁 只係無咁長
唔會 多少同價

臉毛脱808好定755

男人啲毛粗咁多 係咪好難脱

問下d脫毛公司老細點解唔幫男人脫屎眼毛囉

會唔會好多人腋下好黑？

激光755 underarm同bikini位一般做幾多次先清得晒？

要做幾多次先可以永久脱毛唔再生？

我脫左成10次以上 但都係搞唔掂
心都灰

都真係慢過755幾多下
咁其實808除咗無咁快脫得清 同好似話會打到皮膚滑啲 同755仲有係咩分別

其實會沒完沒了咁叫你再買 你每日磨擦都會生厚角質層/色素 自己勤力d磨砂好過 係會影響嫁 要做多d次數

員工係米可以免費任脫

點心食a酸唔可以打激光

大公司通常會問你sell野技巧點 再吹下水咁 都輕鬆無咩特別難

真正脱得哂加埋要幾多萬
真正脱甩哂唔再生有冇後遺症

邊間脱毛公司好啲？之前去過一間脱左年幾兩年都冇乜進展

唔易敏感嘅話當然係755

幫絲打問 濕疹脫唔脫得 有無客試過？

粗毛易吸光d

都多呀 10個客有5 6個黑

12次左右 bikini可能15左右

格拿底位黑又甩皮 可唔可以照做激光脫毛
又或者見過既女客人個格拿底位最黑可以有幾黑

我之前讀理論嘅時候話永久脫毛嘅定義係長時間都無毛髮生長 無話之後唔生

10次算少嫁啦 有d做左成20次

但佢同我講 叫我唔好磨砂 因為會磨到啲皮膚厚哂 仲差左

我唔知邊個講法先係岩
以前我未join laser cps 之前就係自己磨砂
但係發覺好似無咩幫助咁

想問下出面有無野可以自己買黎做
同埋點分度數係高定低

認真一問 邊隻underarm既磨沙膏好用

有冇遇過極品一線粉嫩靚閪?靚唔靚女?

Bikini位脫完有黑印可以點去？

唔係話電死哂啲毛囊就唔再生喇咩？

808其實近彩光多過激光 彩光嫩膚仲好d 分別就係無咁傷皮膚 你都知道得7788

有冇試過幫濃烈臭狐既人脱加拿底毛
另外有冇幫過力架脱毛？

有冇客投訴過你地打得唔好？一忽忽/hea打果啲

可以咁講

唔係有得脫肛毛架咩

有冇試過幫男人脱脱下陰毛佢扯旗？

長期食都唔可以脫毛 因為有d藥對光有反應 會敏感

幫客剃毛嘅剃刀會唔會重用？
之前去試做激光 個sales 大我話有幾間會重用

我都唔知 無後遺症嘅

如果咁講彩光都得啦

多唔多女仔脫肚毛？

自己磨砂係好慢 始終都唔係d咩專業野 你可以試下peeling 搽落去捽捽捽 跟住有d死皮走出黎嗰d/磨砂手套 我有幾個客都話磨砂手套ok
打落去tattat聲同打完難散紅就算高 不過通常都會較中等/中高度數

脫完808 1-2次後，如果唔繼續脫，會唔會比之前生得仲多

我自己都有濕疹 唔太嚴重可以脫 乾到甩皮/r損結焦/紅腫d位會避開

一線但黑 粉嫩但唔一線 通常粉閪d客都閪閪地

美白霜

始終都會有漏網之魚

打彩光會唔會特登較低啲度數，等你用完啲次數都未脫得完？

激光同彩光邊個好啲？

鼻毛係咪冇得做？

自己買部philips 激光脫毛機會唔會仲抵屌

如果走去做網上報名果d 揀個位免費試做療程 會唔會好hard sell

當然有 dls試過全間舖都臭曬 不過嗰個係後生女仔 都幾慘 有呀 同左佢講好易會burn同我地會較好低度數佢死都要做 正常黎講黑人/深啡色皮膚嘅人係唔脫得

實有 有d同事又真係hea嘅

咁黑人點脫毛，一定要剃？

我無做過男人

原因？

脫閪毛同O毛有咩好處？

手動嘅咪唔會 電動就會

係呀 話國際唔記得咩組織咁定義喎

通常做全身/好多part嗰d先會做 好少見就咁肚+1 2part

唔會嘅 但應該只會無分別

彩光其實脫唔脫得曬？
之前腋下打過彩光，打左十次左右，覺得完全冇用咁

覺唔覺係厭惡性工作

我唔會 其實脫唔曬咪盞自己俾人鬧/投訴

waxing/剃

睇你係要快定平

前幾日比佢sell到我買5次腋下pre treatment
$2400...其實係咪生理鹽水加精華液？
好似話做完會白淨啲...係咪真係有用架
比完錢有啲後悔

有無幫你男朋友脫 或者比啲脫毛嘅意見佢

專幫男人脫果d咪有囉
男人老狗脫毛就咪去dermes果d啦

因為光追蹤黑色素 皮膚黑會吸多d光易burn 同時令到d光唔識追蹤毛髮

黎m方便好多

有脫鬚plan?

你預20-24次

剃既話自己搞掂得啦
俾錢人剃過癮d?

有冇方法推介可以令幫手脫緊毛個staff唔sell你

少少啦

係咪一定要去脫毛公司搞 網上啲激光機係咪都差唔多原理

生理鹽水我第一次聽 係for白淨d？

點解脫左腋下不下6次，佢都繼續生？

想知+1

無喎 叫佢脫又嫌貴 寧願自己抆d鬚 佢生日送個treatment俾佢

員工有幾多折

我而家做緊嗰間無 我知D記有

太多毛會唔會要加錢

所以d外國人咪waxing多 條毛唔係深色都脫唔到

自己買部激光脫毛機黎脫係咪差唔多咋

好似係
我係好易比人sell到嗰類人
次次佢一sell我就勁撚驚

俾人屌屎眼仲痛啦，記得脫乾淨d屎眼毛

脫左癦
上面既毛可唔可以脫？

有冇話幾多歲可以開始脫？

10問9唔應都不失為一個好方法 有禮貌d就話想同d毛共存 我覺得無問題咁囉 咁答真係駁唔到 記得要夠堅持

有無邊隻美白霜推介？

都係嘅 但嗰d少發數 要成日換頭 有d位自己又打唔到

果酸換膚究竟有冇用？
一個月最多搵幾錢？

6次脫清10個客都唔知有無1個得 起碼10-12 最少

除左員工仲有咩方法免費脫

你要諗埋換頭嗰d喎 同埋應該唔係755黎 我唔太清楚家用脫毛機嘅價錢

有嘅 不過係10次起跳
我呢d sell客勁廢 最多咪18xxx

我覺得呢個post 問d問題好好笑

no

sorry 即係邊個位 手踭？

咁可以試下一sell你就唔出聲 扮瞓

咁要俾幾次錢？

唔係同一個位就得

最好18歲或以上 荷爾蒙穩定d

我無搽開 有無絲有好介紹

蜜蠟脫毛同激光脫毛邊樣好啲
利申：唔想洗幾萬蚊去脫 棯住淨係夏天先用蜜蠟

用Gel plus有冇cps 效果？

睇下間公司點計架咋喎

依家咁多脫毛公司, 係咪貴D 會好D, 定係其實間間差唔多啊? 因為我皮膚敏感, 好驚平野會無咁好

同問

點睇dream beauty pro

下 電動個d 唔會換刀片？

想同啲毛共存
咁點解仲會上去脱毛

天生我諗難搞d 應該係你本身容易黑色素沈澱 唔關角質事

蜜蠟好傷皮膚 扯起曬d毛孔係無得搞 你自己衡量下

脫咗幾次bikini位有啲位已經無生毛
但其他位仲有 一忽忽咁
關唔關佢set啲度數高低事？
仲有脫完生多咗瘡 以前都唔會生

脫完full bikini痾尿痾唔準 有咩計
會唔會叫朋友/屋企人去 幫佢地免費做哂

呢樣唔清楚

Underarm脫左6次，小腿脫左8次就全脫清
Full bikini脫左十幾次都仲係效果唔理想
點搞

脫唇毛幾錢

想脫VIO位....但又好怕痛
到而家都係唔知搵邊間做好....

脫完面生左好多暗粒 係咪正常
已經日日敷mask搽大量保濕

毛孔天生大
但呢一兩年覺得自己係有毛孔角化症
啲紅點越來越明顯
有冇得搞收下個毛孔

敏感建議用彩光 貴都唔代表好的

no comment

其實下面唔多唔少都積聚左d黑色素，脫完閪毛，d黑色更加明顯，唔係仲肉酸咩？

有脫緊 閪毛，但佢次次都唔幫我反個陰唇出黎打。 同埋我d 閪毛 生到大脾邊邊， 我剃左 佢睇唔到咪唔會幫我打？

有冇遇過啲女有好多腳毛

做完激光嘅位會黑咗係咪真

會每日消毒

有d客真係咁答 我唔想要腳毛 但我想同手毛共存

因為你脫手佢會sell你脫曬全身

屌 好撚痴線
呢d 有機會掂到血嘅野都重用

一忽忽係正常的 未必每一條毛每次都會吸到光 生多左瘡係因為光刺激到皮膚

frd都要俾錢 坐直d痾可能好d

yes 除非醫生話ok 要有醫生證明

邊間最唔sell客 話免費體驗嗰啲係咪真係免費

彩光有冇可能做到永久?
做彩光/激光會唔會令該部位變白啲

bikini位係難搞d

激光就真係好痛

多唔多女仔脫唇毛？
我想脫啊 有冇得永久脫咗架？

Thanks

咁可能要停一停

鳩毛生上肚
脫哂要幾銀?

有咩方法可以整翻白underarm 拔毛整到好黑
你公司有冇美白個閪嘅treatment

係街坐唔到廁板
點解唔可以偷偷山埋門幫佢地打哂

紅嘅話有機會係毛囊發炎 睇睇皮膚科好d

嚟緊m可唔可以脫

其實有毛應該更黑

嘩你咁核突既
梗係唔好脫 好唔衛生

正常應該要反 佢咨詢嘅時候有無話反埋黎打 粗嘅話有毛頭睇到都會打嘅 佢無打咪提一提佢

幫人脫閪毛尷唔尷尬

大把

脫左O位毛有啲咩唔好處？
本身啲毛係咪用黎幫你排便？
脫之前洗唔洗自己剃左先？定去到職員會幫手剃？

我又唔覺喎 都無乜客咁講

想問有咩方法脫陰毛但冇咁痛？
想脫，見到你話激光好痛

係真免費 之後勁sell姐

黎緊會脫西毛
好緊張好怕到時會尷尬

請睇返上面永久嘅定義 彩光有少少美白啦 少少

好多 不體唇又係d麻煩位 20次以上啦

咁彩光有冇可能做到得返幼毛仔

除左bikini之外都可以 有d客m come時大脾都唔會做

開頭有少少

脫唇毛 幾多錢 會唔會痛

我諗d毛唔會幫到排便掛 o位我地會幫你剃

除左剃都無唔痛 試下彩光先囉

有無接過濕疹客

唔怕啦 好多人做 d職員都見怪不怪

有

有 包括我自己

你自己個人覺得係咪激光永久好過自己剃？

我勁多毛 手腳都有
依加用剃刀剃腳毛/眉鑷抆
脫左會唔會好啲

同埋手指/腳趾包唔包埋

彩光都好撚痛 仲要咁敏感既位，皮又薄
你如果試過彩光都覺痛 激光咪搞

你想一了百了咪做激光 成日剃又粗又麻煩 通常都唔包 有時可能promotion會送嘅

彩光我可接受

瞓覺先 聽日要返工 問價錢嘅係呢度就答唔到了 唔好意思

有濕疹點先做得
我啲腳毛粗到吉手 好想解決

早抖

有冇人脫丁毛
女職員幫手?

千萬不要。。。

點睇啲公司sell 永久脫毛6-8次就得，但實質好似你講要10+

同埋聽人講就算脫哂生完仔都會重新生過冇分別

點解出面表明男士脫毛會比出面美容公司貴咁多
同要分部位咁計法，仲要每個部位要再細分幾個部份

皮膚有疤痕打唔打得（仲係紅紅地果種）

我cps、gel plus 都有用過
覺得cps 去角質閉塞個啲粒粒既話係顯著啲
但如果美白去黑印例如underarm/ bikini 既話
gel plus 都做到
可能因為可以持續用啦
佢建議話一星期用1-2次既
但我日日用都冇事 不過人人皮膚唔同~
但小心bikini 唔好搽到入面

隻腳做左激光
多左d紅點
毛囊炎倒生咁
有咩方法幫助到個情況？
唔知係激完完先咁定之前做磨砂搞成咁
定因為佢用電動刀逆方向剃
成日仍住d電動刀好污糟

underarm兩個月做一次755 脫幾多次先完
脫左成年仲有好多毛

之前係tst一間小型鋪做過underarm 都算有規模個啲但唔係大公司
中間有兩三次做做下話見我幾nice 送次脫唇毛比我
但我好怕有伏 驚做左出去佢突然收我錢或者其他野所以無要到
呢個其實係咪sell既手法一種 定我太多心

我脫左3年

如果俾你sell到個客有幾多佣，例如755, 1萬蚊plan

我係擔心脫西毛有衛生問題
一陣有性病or念珠菌個d
我可唔可以自己有支alcohol去俾佢清潔
你地會唔會覺得我好麻煩

塊面有暗瘡粉剌既好唔好脫面毛

我以前對腳都冇呢啲紅點 自從脫左毛就多左好多

岩岩脫完小腿第三次都有似剃完毛咁一點點黑色？喺咪正常？要點先無哂一點點？

除咗激光
你仲有冇咩方法推薦？
我平時就咁用剃手毛個啲剃刀片去剃啲唇毛
咁樣係咪唔好

gel plus可以用係bikini位？
絲打試過覺得掂唔掂

部分sales又肥又皮膚麻麻 之後係到話我女朋友咀唇毛好似污卒卒

假架 剃完好爽

食完a酸幾耐先可以激光脫毛

想幫男朋友脫鳩毛，幾錢

其實bikini位姐係成個三角型位脫曬？包埋個閪隔離嗰啲？
多唔多人本身冇剃開/剪開陰毛但黎脫？

彩光其實除左慢 仲有冇其他唔好既地方？
同激光分別係咪得美白啊？
如果underarm之前做過激光轉彩光 會唔會功效有影響 ？

可以 但唔好搽到入面
我本身唔黑用完淡色少少咁囉 唔好諗住會真係變到好白
同埋唔用一排會黑番
其實我覺得用普通美白去印既產品都可以 留意成份唔好太刺激就得
本身gelplus 我都係買黎搽面去角質用

之前脫bikini，有次脫完過幾日發現i位有一點白左，大概0.5cm，係好明顯同本身皮膚比淺色左，究竟咩原因

如果啲毛倒生可唔可以脫？

嘩你一定係海膽

1. 你地自己員工有冇脫？脫得多唔多位置？

2. 個個月打咁多激光有冇副作用？

3. 有D女人係要花幾皮幾皮咁脫。其實公司食水有幾深？

4. 身邊人多數都要脫起碼十幾次先無哂，仲要keep住覆診。可唔可以叫marketing唔好作到咁大話6-8次就清哂

唔通係I字鋪

我做左5次左右已經冇左9成拉 點解差㖼遠

仲有
5. 有D舖$888任脫，有D要$5000。其實個分別係邊？

遇過好既客人係邊類？

脫完之後連續兩年都狂爆粒粒同暗瘡 勁後悔

755打bikini 通常會開幾多度架？
上次個staff開9度打已經好痛

我見A+做bikini $3000得8次 其實可以清到幾多成

有冇人做過依間 o唔ok

想問underarm比較黑有咩treatment可以做 同本身個膚色差得太明顯

男人做唔做得

755脱underarm 七七八八
但真係好易出汗一定要用止汗product
你覺得最好用邊種？

絲打我揾你做得唔得
但你唔好sell我 好怕俾人sell

係咪會易左cancer

想請問唇毛大概要脫幾多次先清到?
我脫左幾次感覺仲係有好多
同埋唇邊d位會生粒粒
請問有冇咩護膚品推薦，特別係打唇既位

毛孔角化 有咩療程可以做？

我背隻而家都係
以前好白滑一做左激光就爆粒粒
你而家仲有冇定已經停左？

係每日 唔係每次 ?

買咗10次808脫手 脫唔脫得哂？

D後生囡囡個閪通常咩色多

男人脫面貴唔貴

+1

A+唔sell真係好好

其實有無得脫lin毛

上唇大概脫幾多次先搞掂
起銀座做左七八次，次次都痛到飛起
而家仲有毛，係咪銀座啲機太廢

唔知前面有無人問過，
去脫腋毛療程前，自己使唔使剃咗毛先去？

求問
成日拔鬚搞到倒生 做脱毛有無得搞？

留名

想問一下
1. DBP嘅808「激光」=彩光？
2. 用DBP嘅808「激光」脫bikini+labia位要打幾多次先脫清？我脫左差唔多2年都仲係會生毛
3. 咁樣打激光落bikini位會唔會令子宮附近細胞變異容易左生cancer

唔該晒樓主

如果條撚同啲毛差唔多長同幼會唔會脫埋條撚

多唔多男仔去脫？
有既多數幾歲

想問下腳板底做唔做得？

有次脱完之後仲有啲毛頭
痕痕地拗兩拗竟然開始甩
即刻用眉拑掹左啲唔會痛嘅位
之後呢啲位都無再生毛lu
亦都無生粒粒
但係咁做會唔會傷到皮膚？

有冇幫男人脱鬚，永久嗰啲其實可唔可以清除鬚根？

有冇男人脫鳩毛 係咪都係女人做

我脫underarm 頭4次都好有效 脫左8成左右
但點解最近3次都好似完全脫唔到咁 我脫個陣啲毛留左1mm到 係咪唔夠長

一個毛囊生左兩條毛易唔易脫？

Sales狗你幾時死

有無人齋做脫背脊毛？ 夏天著衫都唔敢露背
d人話背脊咁大幅一定好貴 係咪真架？

正常要打幾多次先會完成成個VIO位？

究竟有咩機可以真係做到一勞永逸，係咪所有機都要定期去做保養先keep到唔再生出黎？

打錯 係VI

有毛髮倒生係咪自己磨沙就得？
佢話d光入唔到去 係咁sell treatment

你同你d同事點睇男人去脫腳同underarm呢啲位

估唔到咁多 我放工再覆大家 有d差唔多嘅問題我整合一次過答

講堅，有無 wax 脫鳩毛，幫唔幫男人做，向外國試過覺得好乾淨。唔敢問香港 o 的美容公司，以為我變態

我係脫面毛出事，兩年前做左兩次激光，之後慢慢咁爆粒粒，出事之後停左唔再打！一開始係額頭爆，之後兩邊面頰、下巴同鼻附近，兩年都無停過係咁爆 最慘係原本脫面毛係想皮膚完美啲，而家就係咁煩點退啲印，仲要畀萬幾蚊打左兩次

腳毛倒生可以點整

一直有疑問 如果打全面 塊面又有暗瘡印同斑 會唔會減淡到d印同斑？

好黑都脫得？

最近有間專做男人，個廣告勁gay

脫完啲毛點戲理

生完仔應該唔一定個個媽媽都會生返好多毛 視乎體質荷爾蒙喇 所以揀脫毛公司無永久保養真係唔抵屌

我脫個時都2皮尾 講緊係兩年前 以家我諗三皮頭喇全背

脫面毛唇毛，通常激光定彩光好d？
本身面脥位容易泛紅
要做幾多次先會搞掂？皮膚會唔會變差？

如果去免費體驗又唔想比人sell
答佢：我無帶錢同信用卡出來 得唔得

Sell到個客嘅話 你會有幾多成佣？

間間都一樣
愈貴愈好

屌
做得呢行見幾百萬個女人西啦 問黎都多魚#

留名先

成日話送個facial我做
我係唔係唔應該去做？我怕比人sell

同緊好似樓主呢D MK妹講呀, 由入間野就SELL 到走, 有時唔想你走, 不停轟炸SELL. 係個post 見到人叫你唔好sell, 就扮睇唔到, 果然係垃圾mk妹

你可以咁同個美容師講 其實我真係睇唔到 mk唔知有咩得罪你

我想脫鳩毛，但search過得男人做，好核突，

有冇女女幫手做的？

我就唔會去做

以前聽啲人話會入去脫毛公司做一兩年
自己偷偷地脫曬啲毛
慳翻十幾萬
識唔識人係咁

好多都係想脫曬d毛然後走

唔會

wax我唔太清楚

非常正確

755就2皮幾 彩光幾千 同埋背大部分公司都分上下 當2part大

有冇試過幫人脫緊下體
條友放屁?

有冇女人會閪毛生上肚？

755真係好好多 之前脫808脫咗20幾次都仲有 間公司叫瑪x 比個sell fake咗

1. 脫唔清係有好多因素 一黎underarm bikini 同面唇嗰d位置係比較難清 基本上激光都要做15次或以上 多摺位又唔平滑 每個位吸光都唔平均 面毛就幼 難吸光 underarm同bikini就磨擦得多角質厚色素深 講到尾 其實係因為科學家未搵到一種真正可以永久脫清毛嘅光
2. 男士下體嗰d我唔清楚 鬚我可以答你大概3000-5000不等

3. 脫面毛係會引致爆瘡 如果太嚴重應該要停做

暫時無

無特別 有需要咪做

係無嘅 科學家未研究到

想問多樣
我對大脾有紋身
會唔會脫唔到

唔建議抆佢 等佢自己甩就ok

1 2我都有提過的 3就唔會 d光無咁深入

紋身位置唔打得

係咪真係永久唔生返架？
想脫鬚同汗毛
就算如果生返係咪都只會生到勁幼勁細條 唔會好好似原本咁粗咁長？

同埋如果做一part 永久脫毛 脫到差唔多沒為止大約幾錢？

網上d plan , 咩永久脫 萬幾蚊一part , 係咪無限次脫 脫到差唔多冇為上定 個價只係for 脫幾次only?

點入行 洗唔洗讀d咩考牌個d？
做員工 自己有冇得免費脫？

mk 上連登就已經係原罪, 死番5p

有冇巴打唔知咩係bikini脫毛
有冇人可以解釋下

脫閪毛

岩岩去完脫毛 我係打755

佢見我腋下毛倒生，同有瘡瘡就建議我先試下個美白腋下療程 ，話以我情況做20次左右就解決

係用生理鹽水

然後我比佢sell 到比左600訂

我妹話係冇咩用 所以做左6次冇做

咁到底呢隻好不好？ 有冇用 值唔值得做？

咁點解叫bikini脫毛

啲家用彩光機有無用 例如 ya-man

Dbp做緊808機 脱到一半但覺得冇咩料到 如果做完之後轉做其他公司既755機 會唔會有問題？有冇推介

我做m字頭都勁撚痛
以為係我廢 原來有人同我一樣

同問

之前係其他黑店打V 次次剝完底褲未打就開始sell其他plan

搞到唔想再上 想轉第二間

我女朋友想做脫毛
可以點入行？

好聽d囉，咁都要問
唔通真係寫「閪毛」咩

推

樓主唔好唔覆
唔好怕講真話

必瘦站 果部808機係咪彩光黎, 脫極都唔甩

問題講bikini位唔會好confusing咩
biniki明明有胸有閪

同埋做bikini位姐係脫曬閪毛定脫淨個三角形？

多唔多女人/靚女有屎眼毛?
好正

我係痛到每打一下我都成個頭彈起一下
治療師見我咁痛就較低度數
但較低左又脱唔到

有冇男人脫jer毛/袋毛？

畀你問咗

認真問，求樓主答市面上有冇呢種服務

我未聽過 答唔到

唔會有問題的

有手有腳就請 interview化個精神嘅妝

女人堆係咪超多是非？

sorry skip左
1.有 邊個位有需要就脫 我有做手腳唇bikini
2.無 激光唔係幅射 係對眼乾d
3.食水幾深我真係唔知 我淨係知部機100-幾百萬不等 可以打好多萬發做好多人 每人收幾千我諗都。。。
4.我呢d small potato邊叫到 實際上係有人6-8次得 少之又少姐

實有架啦 做好自己就唔會俾人話

好似有一間有 dbp

市面上據我所知得D記M記755

係咪因為個laser唔同波長或者種類唔同？

無錯 唔同波長有唔同用途

推

絲打答得好認真
學到嘢 正評

btw 想問下
多數人脫bikini會脫清定留返少少
留嘅會留邊?
諗緊脫清定留返啲好

激光脫bikini位係點樣痛？似針拮定拿住痛？

幫人脫嗰陣會唔會扯？

可以比sis參考下：
我幾年前淨脫唇 果時咩都唔識淨係識dermxx 用學生價3k幾脫永久 係用冰fu完先脫 好痛 佢地好好好hard sell 脫左幾次我後尾都無去 哂左錢

後尾心絲絲想脫番 見到第間有咩$6xx脫幾個部位 當然呢啲平優惠佢又要sell下你 結果我又成功比佢sell買左755全腿連腳指 好似送埋755 underarm 脫左幾次之後都ok我就買埋808全身同全面 加埋應該3萬樓下 我覺得價錢可以接受同埋永久 中間間唔中實有人sell不過好在一句起兩句止 可能我已經無咩比佢sell淨係sell facial 不過我塊面睇緊皮膚醫生 唔做得佢吹我唔漲

755果啲我脫左7次 啲毛係少左 但都keep住生但慢左好多 好似樓主咁講真係要10次以上先脫清 不過我本身都係多毛怪

全面我脫左3次就無脫因爲果時皮膚好多粒粒佢地都建議我唔好脫住

808 Bikini位對我黎講都幾痛 不過唔會痛到喊果隻
比大家參考下：我755脫全腿唔覺痛

想知打彩光既話，最密可以幾耐打一次？

密d會唔會快d冇呢？

會

其實underarm唔同公司 幾千同幾百既療程分別大唔大 我又係688兩個細部位 脫左5.6次 效果唔算差生慢左好多 而且我係皮膚算偏黑果啲黎

多謝 我做嘅客通常全清 其次就v位留三角咁

全手全腳咩價位左右

唔該樓主先

多謝樓主嘅回覆
因為我見你都係答808脫underarm要20-30次
但我睇勻晒都冇講808脫bikini+labia要幾多次
如果我真係眼大睇過龍
唔好意思麻煩你再講多次

想問多唔多人做完$333就走 定力好冇俾人sell 佔幾多%?
$333夠唔夠cover成本？

家用激光機有無用?

樓主好有心機
上面話脫面毛一定會爆瘡 咁做彩光慢慢做 係咪就冇咁易爆？
毛孔大 想脫面 但皮膚好乾
見到有絲打話爆足兩年瘡好驚

我唔係做DBP嘅 你預808要清bikini就15次up

彩光我諗會脫唔清 面毛太幼 保養好皮膚再做會好d

sorry又漏 佢寫無限次數就係無上限 如果咁寫左但只係脫幾次可以吿佢 永久嘅定義請追po 用激光應該可以清到7-8成 價錢就要睇公司係計部位定計次數 幾千啦你預

格肋底d皮膚黑同粗糙(有少少似起雞皮咁) 有無得搞? 要洗幾多錢先可以變到白白滑滑？

抆毛抆到變雞皮就無得搞 黑就有嘅 搽下美白霜 幾錢唔清楚

本身皮膚白但啲毛黑係唔係宜脫啲？
同埋男人脫鬚會唔會脫埋啲鬚根？

係 會成條無左

終於有人開脫毛post
利申：宜家755緊全身 除左面 腳同underarm已攪掂

做緊6xx任揀3個位，揀左underarm 小腿同full face，之後比佢sell到3800 full bikini 算唔算抵？

佢有講明比正價既bikini會用好啲既度數打，所以特別痛好似比熨斗燙咁 反而其他位得熱熱匝既感覺

大約用左幾錢？

上網睇好似有兩間專做男人
分別係laser kool 同 20Laser, 唔知有冇巴打做過 唔知好唔好 有冇伏有無效？
我見佢d plan 就算做晒全身都係五六萬到

利申 想脫鬚根同汗毛

幫，你search中環有一間S字頭既，做好多鬼佬客。

想問下宅光其實係咩黎？
同激光彩光有咩分別㗎 ？

有幾多男人脫

利申想脫面毛

想問下
1. 我隻腳有倒生毛所以有一點點同唔平滑 問題係我基本上咁大個人淨係剃/wax過腳毛幾次 對上一次已經係幾年前不過宜加仲有一點點 點解會咁?
2. 如果想剃腋下/腳/手毛 唔永久既剃毛方法邊個最好? 剃刀/wax/去毛膏/其他? 想唔會越整毛/毛孔越粗嗰隻 又想乾淨
求答

SKIP左

脱臉毛佢成日sell脱之前加個咩保濕精華有冇用架

我覺得幾好，無D字M字果幾間咁靚，但感覺實用啲。我間間都去過。

想問下 join左808 全身 係未真係好難脫清

另外做上唇 keep住有毛毛生仲要黑左 都脫左 3年 都係用808機 位陣貪平所以808都做住先 依加比左一半錢 應唔應該比錢做落去? 萬二蚊 4月做第1次

我Candela 755nm全腳同underarm十次已經差不多無晒。頂多大脾有少少無色好幼既毛。

如果比D記平 但質素OK既laser 有無邊幾間推薦？
D記真係好貴

我腳同underarm做D記，個身做旺角間Y字頭既。啲姐姐無乜禮貌，勁快做完就叫你走，不過平咁多我覺得無問題

激光咪幾皮野 彩光幾千至萬幾

3800幾多次先

唔熟美容行，有無多小小hints

巴打想脫嘅話睇呢度 可以打去查詢下 因為我真係唔清楚做男士係點 問我都圭唔到大家

sorry唔清楚

1.有d人係天生嘅 都無得解 唯有勤做磨砂
2.就應該無 有就無人去打光啦

Stxxp
Lyndhurst Street

好難講多唔多 我無睇過個個客個屎眼

求解答

幾百通常都係promotion 本身個treatment係幾千 有良心嘅唔會特登較低度數同你打 所以我覺得分別唔大

我諗點都有少少嘅 但作用不大 都要睇你皮膚吸唔吸收

你脫唇效果唔好點解仲join全身？

有冇幫客影相？

我都想知

激光係咪唔會再生翻？
A Plus好不？
好驚會狂sell 又話唔做xxx脫得唔好

家用脫毛機到底有冇用
都成幾千蚊部

腋下好黑一達點搞，謝

我都係呀diu！！！！！
成日覺得D治療師見到我反應咁大會笑鳩我
但人地真係神經敏感D

有無做A plus嘅絲可以答下

有嘅 但唔會清

唔會笑 好多人都係咁

去過honxxpxt 做waxing
好似平啲
手勢睇人

利：女

噴嗰隻止汗劑會塞毛孔 唔好用 最好嘅話用碌嗰種 其實化學物質都唔好得幾多
補充少少 有d人會覺得做完treatment會多汗左 事實上毛孔同汗孔係唔同嘅 打光唔會影響汗嘅多少 覺得多左係因為少左d毛幫你吸汗

磨砂+美白霜

大把啦
個個訓練都要比人脫

姐係如果我d毛係果粒脫左既癦度就唔得？
點解既？

咦 有啲錢喎 黎m記

脫左幾耐先

究竟唔明果啲有無女性朋友

唔明咩？ bikini？

有無推介邊隻美白霜 想買但唔敢亂買

聽個唔熟既朋友講

話有d女人下體臭到口罩到遮唔住

佢係幫人脫個個

有d戴幾個口罩都遮唔到

無呀 有無絲推介下

想幫條女脫唇毛有冇邊間好介紹

唔好意思 真係好想知

有無見過陰唇肥大症

磨砂有冇邊隻推介下

股罅咪肛毛囉屌
又話無

用808脫唇毛1年包12次會唔會脫得晒,
我脫左兩次好似真係生得慢左,唔知係咪心理作用
但見到都仲會生鬚咁樣,因為之前用電動個D剃到愈來愈粗
之前sale我個時話6-8次就可能脫得晒係咪真係得
同埋話自己脫毛都係唔好,脫得多會毛囊塞?

其實無損結焦紅腫都ok

for女人架喎

唇毛建議激光 介紹就不了 睇下呢度有無其他絲推介

我用緊自己公司嗰隻 廢事推介俾人話我賣廣告

係會生慢 但係之後打剩幼毛好難打清 做treatment期間盡量少剃 如果唔係愈做愈多次數

照講啦 你覺得好用就講

想知俾個tg我

男定女

有d我唔係特登唔覆 我已經逐個碌返上去睇 有時走漏眼真係唔好意思

想問下係咪生cancer 風險會大左

但3星期先做一次,期間都會生D叫做明顯既鬚,唔剃咪好核突
我見網上D人話做前兩三日剃定係咪岩架

激光彩光唔係幅射 無咁誇張 d光最多打到你皮膚底層

係要做前剃 有少少毛頭做最好效果 3星期其實都算密 但有機會你d毛根本未生出黎 係打空氣
一定要忍手架

好,下次忍下手
thx

有冇見過大粒陰蒂

打算係平時做開果間彩光
做埋唇毛
但樓主覺得彩光打係咪會做得唔徹底？

無特別大 厚唇就多d

會比較慢 你預返20次左右先清到

755係咪一定好過808?
如果脫underarm 755, 毛比較小的話係咪大約8~10次會清曬?
頭幾次一定要相隔2個月先可以做一次...之後可以密d做?

係 毛少唔代表會吸光吸得好 但普遍黎講係快d 之後只會愈隔愈疏做 視乎你嘅進度

做開彩光 但停做會唔會生返啲毛出黎？

如果隔成4個月都無生返出黎 應該就唔會再生

人工係點？有冇福利？

有無果酸推介？係美容店做果酸好貴

要上幾耐堂

黎梗m 可唔可以做激光脫毛

咁一般脫bikini係淨係包脫v位？
好想脫曬下面啲毛佢但自己連剃都唔敢
驚生啲好粗嘅出黎

其實bikini V I O位點分？ 可唔可以形容下？同埋係咪間間脫毛公司都唔同？ 如果真係太多毛 有幾條生埋落大脾”拿”位會唔會脫埋？定計落另一個部位？

脫陰毛要脫幾多次先唔會再生

我用袁Xx生活百貨果隻enlighten
Bikini同underarm白左

分期供，好刻苦

A+好呀 仲要唔sell

一定平啲，但唔知做唔做巴打生意定淨係做女

點解咁多人驚sell
最多咪個sales西面 驚咩姐
我從來去試做果啲EPS同信用卡都唔帶 防止俾人sell到
或者你可直接同佢講想試埋另一間先決定，佢一定唔敢惡你

我喺iherb買，感覺天然d

謝解答

因為平呀 但budget又唔夠做755全身
但係我d毛毛唔打既話就會繼續係到
個陣佢sell我話因為我皮膚乾所以先咁慢
同埋我有半年左右keep住唔係一個月一次
係2個月所以我諗可能有關

本身都想比完333就走 但差唔多次次去都sell我 表示放左成皮幾落去 決定做埋就走 好煩

呢題求幫手

大公司如果你好跑得幾萬蚊一個月無難度 中小型就10000-20000左右 福利都係有得自己脫毛呀 醫療津貼呀之類

2星期-4星期都上過

除左bikini位 其他都做得

VIO請追返po 大同小異 大脾la應該會計入V/I

請追po

我有個frd話見d sales勁有禮貌唔好意思西 我話如果勁sell幾有禮貌都照西 一係唔應佢 之後我個frd次次都扮瞓

追晒post 再問下
想出面問脫o位個陣個姿勢係點 想有d心理準備
唔該樓主

激光脫毛係咪超痛??
脫毛前好似要比人剃毛

皮膚入面啲毛囊點處理??
係咪要被人逐條毛抆

請恕我無知一問

脫緊腳同手 夏天通常叫你短期內唔可以曬太陽 但其實好難日日着長袖唔曬到
想問偷雞曬太陽其實會有咩影響 會唔會打果時痛啲
同埋我打左好多次都仲係覺得痛 有冇咩方法可以減少痛楚

2個月一次其實影響不大 不過唇係難脫嘅 你睇下做完手腳嗰d點先 如果手腳效果都唔ok就唔好做

我都有join 333 sell到我做左2次就無做過

想知x2

有d趴係度 用手撥開你pat舊肉 有d就狗仔式咁跪喺度做

我個人覺得係似俾橡筋彈 我唔太怕痛 脫毛前自己剃左先 毛囊咪由得佢係皮膚度 唔洗搞 d光會打到

感激解答

係叫你唔好特登曬 喺街行少少曬到唔怕嘅 曬黑左皮膚效果無咁好同埋易burn d 你要問下你個美容師 有時可能度數太高/皮膚乾/閉塞得勁都會痛 你嗰間有無做cooling架 cooling左會好d

cooling即係點 佢剩係做完之後幫我揸cream/gel咋

我之前係某大型L字頭脫毛公司做過一次
支野叫Dr docture renaud

樓主係自己幫自己脫毛定叫同事幫
自己打會唔會驚痛唔忍心打落去

Bikini位係咪會脫埋陰唇位？感覺好唔衛生好私隱

佢仲要萬二永久保養
就算上去訓係到比佢脫毛都算抵
但脫唔清又係煩 希望可以毛孔變幼d
治標都照殺

樓主唔好skin我

謝謝

會唔會係有啲咩病?
驚唔驚會傳染比其他客人?可唔可以唔幫佢打?

我大脾本身滑滑的 脫過激光都十幾次 依家摸落有啲一粒一粒的 但望落無紅點 知唔知係咩事？

我都有少少位係咁 類似雞皮咁 雖然我範圍唔大

嘩好難接受

樓主係咪線面阿姐

男人脫毛 係咪都係女人做?

Really? 因爲我用808，脫成20次都仲有少少，已經放棄唔打

cooling係攞冰/凍毛巾冷卻返皮膚

自己 除非有d位打唔到 唔會

未必要脫埋 個人選擇

有永久保養都好d

我之前由12度打起 不過唔同機都有唔同

講真佢有咩病佢唔申報/死口唔認我地都無計 除非椰菜花嗰d咁明顯 我公司個機頭每一個客用前用後都會用無稀釋過嘅消毒藥水抺 應該ok嘅 不過未必有病先臭 係d西味 up左半日嘅味

有無凸起？

通常做左一半以上嘅客先會狗仔式嘅 都知d新客尷尬

好多美容sale屎塊面同月球表面冇分別
樓主覺唔覺

我d同事又無喎

點樣入行架？
洗唔洗考報照 ？

多數人脫唔脫架

真係不了幾貪靚都唔想打

more
details

屌 手踭都唔撚識講

但啲客通常做之前唔會用濕紙巾抹下先㗎咩？
我做之前點都抹到好乾淨

男士嗰d唔清楚 答左幾次

見到有招聘咪試下 有證書

無detail

脫

形容得好搞笑

會抹嘅 有d人抹得好求其

有冇返過dermes ? 聽講top sales 可以搵8~10皮一個月 但好Chur

有少少啊

20次幾錢？

想問下
1. 激光/彩光脫毛係咪一定越脫越幼？脫得唔好既話會唔會話越脫越刺激毛髮生長個d？

2.就算生返出黎既毛係咪會比原本既淺色好多同埋新生既毛既長度會小過原本長度？

3.咩部位最易見效（脫左好耐都唔會點生返）？手？腳？面？

4.一般黎講 脫完之後 沒再繼續療程
要幾耐毛髮都冇再生返出黎 先至視為永久？

見d人話脫完之後都總話有幼毛生返出黎 咁有冇人激光脫完之後 真係幾年都冇生返？

細個用蚊毛機蚊到毛囊閉塞 而家一粒粒啡黑色野 突既 其實都唔肯定係疤定毛囊閉塞 而家成日搽果酸（gel plus),都見到淡左 但仲係睇得到一粒粒 其實會唔會去 無得著背心好sad

好多人下面又黑又厚又生得核凸 咪又係開頭尷尬比人見到怕比人笑 最後都係照做

有冇話咩機脫既效果最好？eg咩牌子

大撚巴
反開入面仲有未剃

Burn撚左
投訴佢

我問下同事先

脫完啲毛點處理？賣卑迪迪尼？

佢係消費者
最好一定番去問
打去問都好

1. 係 其實或多或少都會刺激到佢生多d 不過都好嘅 tun曬d毛出黎打清d
2.唔會淺色好多 係幼左見落淺色 長度通常會長左
3.小腿同下手應該比其他位好
4.1年以上

我睇唔到都好難判斷 問返個美容師好d

要叫 治療師

太多，爬唔晒

女友想脫上下唇同腋下
自己買個小型彩光就夠定一定要去做激光

一分錢 一分貨

直接被無視
碌左陣都冇人覆你
冇得安安靜靜咁做了

當然激光好d

用眉鉗拔underarm係咪一定會黑

我覆左啦喎 我話你可以咁同個美容師咁講

總之出755光嘅都比較好

傻啦咩年代仲做彩光
彩光打到你個孫出世都未脫哂

睇唔到cap埋俾你 喺第10幾頁

拔毛會變雞皮 黑係天生/剃得多

我2013年脫 激光755 以家都無生返

會送野企圖做掩口費 其實無懲罰 最多俾人屌

仆街 一星期就生返 咁脫黎做乜

之後愈生愈慢同少

如果去做aplus 755 full bikini $3000 得8次 可以脫到幾多成

我之前做完bikini 位應該burn左，之後佢比左d 抗生素我揸，但我上網查個醫生係比人話5qualify,佢都比左cream我揸,但我而家keep住好敏感好癢，成日r, 點算

睇過另一個醫生啦

6-7成啦我估

點解

lin位比較深色係咪一定唔打得?

上得去做一定會sell 除非你夠定力

係 深色會burn

Yanxx 都好似係

M字頭嗰間究竟有冇效？
最近又sell我買多幾十次

西黑果D一樣打到條友好撚痛, 又易BURN

男人脫下體 係咪都係女人做?

男士脫毛幾錢，想脫上半身前同後都脫！

多數一次搞掂定要做幾次

下，做完8次有永久架喇唔係咩？定唔知8次之後幾舊水一次咋麻～

生出黎幼左但長左
咁即係冇咩用？

快啲換過好醫生

點會無用 慢慢係會由無色變無晒架
打 - 生得慢 - 淺色啲長少少 - 甩晒無晒

下？你指你想永久無毛定咩先
激光永久十次八次走唔甩，邊有一次攪掂
你wax既話咪即刻一次就無晒毛囉，但會生返姐

我有做M記D記同Yanxx
Yanxx抵到爛

幼毛果啲係未脫完
我full leg and underarm兩年都無生返

男性脫毛公司個價 好似比女性脫毛公司個價平d既

上面好似有同行巴打

上去做免費treatment又唔比佢sell到 會唔會唔比我走

永久！大概幾銀

有冇做完aplus既絲打可以講下

啲女人其實係咪好撚多體毛，成隻猩猩咁？

有冇係啲客人除曬衫嘅時候，sell佢買堂？

吓？ 搵快布遮住都冇？

見過最多毛既女性有幾誇張

唔會掛

有d係

無喎 公司唔俾

遮住點做？

同男人差不多 d小腿毛又密又粗又長

btw 係塊

去脫毛post睇啦

再重申一次我唔清楚男士脫毛有咩部位 幾錢 點做等等資料 我唔識答會skip/睇下有無同行識答 問唔緊要但唔好話我扮睇唔到/唔撚答嗰d 唔識答我唔會亂答 多謝合作

堅老尷，男人老狗赤條條去桑拿望人or俾人望條J都好尷尬啦，仲要俾人做脫毛

做laser脫毛係咪唔着得黑色衫/褲
上次第一次做着左黑色褲
佢叫我除左去 因為話有黑色素 會影響
我而家諗諗下頭髮都黑色啦
我懷疑佢想我除褲比佢睇腳毛 然後sell我
不過sell唔到

男人想脫面 鬚 有無推介

幫客脱閪毛都好嘅，起碼唔會有性反應，男人摸下就會好易扯旗

burn咗係咩意思

燶

脫毛都係得個美容師睇到only

下 唔會有問題 又唔係打落d衫褲度

上面好似有人講20 beauty

有d人會出水

燒傷

但好似激光係最有效
但我自己冇研究過
絲打有冇介紹

濕曬重點脫落去? 同埋會好臭嗎? 你係唔係會扮冇嘢繼續個療程, 定係會提佢抹返乾?

點解要提早剃定？
真係會吸光好d定係你地唔想煩

Bikini 位易燒傷？

少少濕 無味嘅通常 提佢咪好老尷

揀用755嘅公司

2個都係原因 太長嘅毛d光打落去未到毛囊都已經散左 同埋每個treatment都係有限時間做 例如1個鐘做1大1細部位咁 你唔剃毛黎係做唔切

深色/乾嘅皮膚易燒傷

絲打你好似做過好多間
除左Yanxx 同A plus你仲會推薦邊間

果到黑會易
因為黑色吸光，吸熱
光學原理黎

例子，打毛打落痣到包burn

屌佢老味fake我
而家仲放緊幾個月大假
要第二個幫我做
又要比人sell多次

做女人真係好撚麻鳩煩，着平腳泳褲咪算囉，bi乜鬼kini, 不過平時去睇婦科應該都慣晒。

咁大滯 低d度數會唔會好d

我覺得bikini都係做Aplus，D或M記穩陣，位置太敏感...D記同M記比我揀M
其他part認真覺得做Yanxx都一樣...有啲人怕平，但我打左半年有多都無野，加上佢地用755，好過彩光啦

下，脫左毛果個位既整體衛生係好好多，關著泳褲咩事

我都有脫full，我都係唔平均架 所以應該正常

咁係你問題
人地想脫毛就預左果個位俾人望到
係房入面得你同個治療師，同桑拿比係兩件事

你打邊個位佢叫你除

唔一定為左着bikini先脫嘅 好多人首要原因係因為脫完黎m方便衛生左

次次低度數會無效果

但bikini位好痛？

係痛 但唔會忍受唔到

我接受唔到，可能女人同男人唔同啦，俾個私密位置俾個三唔識七嘅陌生人搞or睇。 去搵個男醫生睇髀罅濕疹，除低條褲都驚自己露鳥……

derxxx成目sell laser+cps+止汗 一條龍
其實個止汗機有無用？

有frd做過話ok 但停左就無效

有budget咪揀Medilase 效果好

Underarm 同upperlip

完全無需要除褲 條友9噏

屋企隻雪hill 狗太多毛，夏天想佢舒服d
請問收幾錢？
全身脫

屌你，dermes就dermes
懶係神秘咁
定呢到係鄉土，開名會block人啊

認真答 淨係黑毛脫到 白毛脫唔到

下邊太黑真係無計
啲客都會叫唔好低度數 忍痛
低度數打多次數長痛仲慘

同意 好多寧願忍

笑左
你意思係patpat離開廁板無影凳咁痾？咁係的確會唔準
坐廁板就一定無問題
其實鬼妹大部份都坐脫 習慣下就好

好奇一問，痾尿唔準同脱毛有乜關係？痛得濟、冇咗毛唔慣？

春袋毛有無得脫

岩岩染黑晒佢d 毛，有冇plan 介紹下

應該喺冇咗啲毛
啲尿冇辦法跟住落會周圍流

女人m come真係煩

無 我地唔係做寵物美容

我見dr reborn有個表係講唔同既機 你話800波長冇咁好 咁755個兩款機其實效果有冇分別？(gentlelase pro, elite mpx)

1. 脱毛(鬍鬚 唔會生番出黎 ?

好狗
條友Derxxx 咁唔pro fake 9我

係睇毛囊，染表層無用

無錯

好似一年冇限幾多次
佢同我講個位啲毛粗易吸光脫通常4,5次就無乜，係咪呃我

肛毛究竟有咩用？脫唔脫得？
利申男

脫完bikini 755之後起晒雞毛粒粒係咪正常？ 仲生左10粒左右粒倉仔

脫毛啲客會濕
咁正

多唔多女人啲毛生側邊位 生到落屎眼上面？

有冇人介紹脫唇毛去邊間

西水先最臭

2款都未用過

毛粗易吸光係啱 但唔會4-5次

有人生到咁 唔知多唔多

會唔會較得太高？/你皮膚比較乾？

一月脫完full face之後，臉頰生左兩粒似雀斑既野，係咪正常架，點先可以消左佢？

之前係D字頭果間做Underarm 同 Upper Lip
痛到飛天, 我覺得間直好似被刀界咁痛
後尾轉左治療師之後 又約極都約唔到時間

所以尋日的起心肝搵左第2間脫毛
見到bexxskxx果間做緊1折, 脫full arms 永久 唔洗$4k
就膽粗粗上去試下, 佢話自己部機都係755機,
但係尋日做全手都唔覺好痛, 係手指位果D感覺大少少...

想問下如果同一部機, 點解個痛嘅感覺可以差咁遠嘅?

其實蚊毛同激光邊個痛d嫁？

幾年前比街邊sales氹左試做免費脫毛，做左小腿位（唔記得激光定彩光），做完個一次就無再做。
個時其實d毛其實唔粗，之後keep住用剃刀剃
到宜加我小腿d腳毛粗到好似男人腳毛咁，但腿部其他位置啲毛又好正常
有個問題就係，我宜加小腿位d毛咁粗會唔會因為個次既脫毛而整粗左

想問下而家d 脫毛公司 每某一部位 幾千至萬零蚊 ，呢個價係咪一次比完 幫你脫到差唔多無為止 定有限次數脫？

真的嗎？ 定還是用呢個原因做selling point? 會脫曬定係會脱净頂個一汁毛？

有疤痕既地方可唔可以脫？
白色凸起/紅色凸起

upper lip其實係隔幾耐做(755)
有間同人講話要半年

初頭好似大概一個月一次
打得耐就隔幾個月一次

應該唔會有雀班 係咪有少少burn？

你sure係同一部？755機都有唔同牌子 唔同牌子較度數都有唔同感覺

我覺得差不多

唔會 剃先會粗

半年做一次咪脫成世都未得 個半至三個月架咋 視乎咩光同你嘅進度

果個位之前又真係有d痛 你咁講都有機會
其實就唔太明顯既，但可能我皮膚太白所以自己照鏡好覺 應該搽咩幫助佢消？

如果變左疤痕應該都要搽去疤膏

唔正常 太刺激 我試過一次 去左睇醫生

Underarm and bikini就激光痛啲
你啲毛好粗？好難蚊乾淨架喎

定係應該同番幫我脫毛條友講？
醫生會開咩藥嫁？

大脾內側近bikini位有撻黑黑地好似胎記咁既野 點擦都擦唔甩 有啲似黑色素但係某個位置先有 想知會唔會係打完laser造成 ？以前未打都唔覺有

見你話皮膚黑/太深色會burn
咁個西太黑點搞

可唔可以幫我脫9毛

大家用gel plus 係用咩牌子？ 通常gel plus 係邊度買 ?

利申： 未用過，想試下用

gel plus唔係已經係牌子咩?
咩果酸嗰個呀嘛?

屈神屎有賣

我諗無人會黑人咁呀嘛 偏黑嘅咪較低d

同你個美容師講左先 再睇e生

通常脫手腳/西/面係開幾度？
我打緊755

上面答了

間間唔同架喎 你要問清楚

問下d脫左嘅人最公道 有位揀嘅 bikini分幾個位

淺色都ok 深色就唔得

咩牌子嘅機都唔同架喎 度數只係一個數字 不適用於所有機種

bikini位點解唔直接叫閪位？即係好似剪髮咁，睇下留幾多閪毛嗎？

激光/彩光 d毛係咪多次脫之後生返會愈黎愈細條同淺色到好唔明顯？
一般脫幾耐？ 脫成年幾兩年先開始明顯減少？

同埋要脫完隔幾耐先再做？
脫完一次後毛毛生長得緩慢，咁等佢再生返出黎姐要隔成個月先再做下一次？

如果本身幼既毛同毛囊唔係好深入皮膚既毛 係咪通常易脫d 脫幾次就明顯減少唔再生？

上面嘅問題請追po 幼毛其實難吸光係難脫d 如果夠黑就易d 又幼又唔太黑就好難搞

想知脫完毛係咪唔可以用美白產品

毛囊受到破壞左之後是否毛囊不會再生？

想知如果客做完出紅血痣，脫毛公司有無責任處理？thanks

手痕蚊下咋，一直怕脫會痛，剃又唔乾淨所以之前一直冇咩理

有冇遇過明星嚟脫西毛？

做左全身脫毛一年左右
發覺曬黑左之後難白返
想問其實關唔關事？定我on99

做左第一次脫鬚 做寶上唇到下巴好多黑點。。仲衰過自己用剃刀剃。。係咪做多幾次會好轉

bikini同I位都夠曬

拔毛做成既雞皮（應該係毛囊閉塞+色素⋯
係咪無得救？
勤做磨沙有無計

樓主 我想問如果食左抗生素打會點？
好難先book到我唔想再轉時間

有 但你要證明到係做完先有

有機會敏感 但機會很微

黑點？

拔嘅無得救

可以 隔返24小時

yes

有無話一次唔可以脫太多個部位？
怕激光太多唔好

鬚根

咁似用剃刀剃損嘅

有無人打過後頸髮腳位？
A plus 同medilase 係咪效果差唔多？
我其他地方喺D 記打晒，但係原本個好好既治療師走左，唔想再返去

吓! 我去脫嗰間冇幫我攝濕棉花喺塊唇同箍中間喎
會唔會有問題?

眼眉雜毛有冇得laser?

人大左代謝冇以前咁快

唔關事

無關係 d光唔會停留係你身體

打打下變幼應該就會消失

做左係多重保障 其實d光唔會打到咁入 係怕有時d金屬貼近皮膚會吸多左熱能 所以問題不大 我就覺得穩陣d好

額頭嗰邊就有 眼皮太近眼唔打得

無光打完係肯定唔會再生 我唔知佢個美白有無用喎 你無講價錢 我唔知抵唔抵

岩岩join 左underarm,
2邊加埋打左3分鐘到
一般都係打咁快?

係

都ok嘅

一般開幾多度先有效？
唔同部位打既度數係幾多先最有效？

同埋激光 係咪打落d粗既毛 Eg 鬚 先痛
打落幼既毛/汗毛 係咪沒咁痛？

想問下一般脫毛過程幾耐到？
如果脫晒全身所有有毛既位要唔要個幾兩個鐘？

我有呀
A同M好過D我覺得

呢類人有樣睇?

你係咪A同M都試過 ？邊間效果好啲？
A話join 四次就可以有保養，之後嗰啲會唔會好難book?
唔該晒

唔會難book呀
我A同M做唔同部位好難比較，個人鍾意A明碼實價啲
其實只要你每次做完就book下次，唔好改時間，咁就算$333一個部位果啲都唔會太難book

部部機唔同 我只能答到你我用過嗰d
粗毛係痛d

都未必 有d都幾靚女都係咁

全身要3個鐘 一個小部位15-30mins 大部位30-60mins左右

咁就仆街啦 點揀女來溝

有朋友話係devon脫 要隔兩個月毛脫一次
乜唔係隔一個月架咩？

脫腳毛（小腿+大腿）幾錢？

其實最好係隔6-8星期

想知價錢留tg

我之前去左脫全腹同underarms 無諗過激光左一次就已經唔係好生 個人重同我講話要6個月

利申：男

邊間？
激光脫左一次是咪等左個幾兩個月都冇乜點生返先？

你係做全underarm?

邊間做？
男人沒晒加勒㡳毛會唔會好尷尬？

係咪20laser?
而家總有冇無限次脫

即係唔係無限
但我見佢個網總有寫不限療程次數 同免費保手養 以為總有

我唔記得啦 好似有掛 因為要睇返個合約 不過我諗三年點都無哂啦

DBP成日叫人做毛囊淨化療程 (underarm 同小腿)
點先知道自己係咪真係有呢個需要?

有冇人做左full bikini
睇左幾間資料
絲打都話激光會好痛
彩光的話有冇絲打推薦邊間？
講下大約幾錢

好想黎m乾淨d

如果你係想長久乾淨就忍一忍痛打激光啦
怕痛m 記會好過D 記

最慘我好耐之前已經join 左D 記
真係痛到

我係巴打，上個月在某L字頭店(專做男客)，做咗第一次激光脫鬚，包括面頰、腮、上下唇、下巴及頸，做完那個星期都有2至3粒毛囊炎情況，3月尾開始部份鬚自然脫落，該部份暫未有再生鬚。

惟本身有夾雜不少白色鬚，想請教樓主，全白毛髮除了剃同鉗拔，有冇方法脫掉呢？Thanks~

樓主停咗手唔再回覆了嗎？

o位同i位即係邊度?
同bikini位既分別係?

i=陰唇？ o=肛門？

脫背部最抵係幾錢

做完彩光手腕出現條紅色barcode 痕係咪即係幫我做條友灼傷左我 ？

明明做小腿同underarms ，反而無做既地方先有痕

push

想脫面毛, 幾錢?
可唔可以搵樓豬做?

樓主失蹤了

係m記有做開 有無人想要referral

其實我覺得有深色素/摸落去好鞋就有需要

真係無 因為白毛係吸唔到光

加唔到

啱

無做嘅位應該唔關事 條痕似剃損多d

sorry我公司無做全面

食避孕藥做激光得唔得？

另外皮膚好乾，如果去脫毛前幾日狂搽lotion，激光會唔會冇咁痛同咁易burn

Thank you 樓主

避孕藥可以 但如果劑量較高有機會影響效果 lotion應該要日日搽 臨去前幾日通常無乜料到

影響效果唔緊要，最多做多幾次，最驚會出事好易burn

驚burn就要每日做好保濕 皮膚一乾就好易burn

咁其實係咪春天開始做脫毛最好，起麻一開始避開左乾燥的冬天？

其實我諗住依幾日去做脫毛

冬天最好 做到夏天就唔洗剃

6個月前既PO樓主仲回緊

想脫哂D 鳩毛 屎忽毛 加拿大,蜜蠟好定激光好?

我見仲有人問就再覆下 巴打你想永久清定黑先 蜜蠟要長期keep住做ga wo

永久清 我想做白虎

咁就做laser啦

冇經驗請唔請?樓主係邊度搵工既?

請 有在職培訓 我都無經驗咁入 睇d公司嘅人才招募嗰頁

全職人工幾多

間間唔同

你想知可留tg

Thank you

1）如果有激光永久清咗d鳩毛肛毛要做幾多次先攪掂？

2）男人去做呢d部位係咪都係由男職員幫你攪？ 會唔會有女職員？男人掂男人真係好核突

1.你預返14次up
2.我諗係 因為我公司只做女賓 我都唔肯定

做白虎大概要幾錢

laser同彩光都唔同 你預10000幾

想問做完bikini，痾尿係咪真係會四圍飛？

到底多唔多人做bikini?

係 多呀 一日都做3個 仲未計我d同事

四圍飛點算？係咪i位留返啲毛好啲，定係v位

坐低就無事嘅 係出街可能無形櫈咁就會囉 我就係清曬嘅 有部分客就清v位only

有冇話用邊隻剃刀剃underarms&唇毛好？我本身冇用開剃刀但join左treatment要我上去前剃一剃先

通常d客上黎係會試免費體驗先，下次再比錢join，定直接一入黎就話要做某part嘅treatment架？

我覺得普通T字剃刀係最好

2樣都有

Join左Lumiere脫手腳underarm 你覺得呢間點
Underarm仲join左美白 佢話叫SHA 中文水楊酸xxxx 琴日做左第一次 以為用機做 原來係搽d野等一陣跟住幫我用化妝棉不斷卒佢 你知唔知到底有無用 比左3800做6次 好似有少伏感覺

我係到諗到底做2次full bikini + 永久bikini line好，定係直接join full好？

i位冇晒毛係咪保護唔到陰道？

而且又怕痾尿四圍飛，你冇晒毛，係咪無論點樣習慣都好，無形櫈一樣都會四圍飛？

多謝你解答，我好困擾

呢間暫時無聽過 都無客做過 其實呢d酸要做幾十次先有用 你做完6次一定會sell 你要企硬唔好join

做2次真係不如唔做
我反而覺得d毛有好多菌 我之前成日都會翻發念珠菌 但清左d毛好左 唔會好密咁發
無形櫈要座低d 好似做深蹲咁會無咁易飛 不過我矮好難做到

我都覺得流流地😩 但脫毛就真係幾好 我手腳脫左一次已經生得慢左好多

我一直以為只要習慣左，就唔會周圍飛 即係要再考慮一下

但我有d同事又話唔會 唔知佢地用咩姿勢

M記學生價萬三脫全手抵唔抵屌

脫幾多次？

呢家755仲有一部再新D架

深色打落去即BURN

成日BURN人有濃味

拿, 睇你番果間計唔計COM
計就睇下把口

唔計就16K

萬3?
ON99

無限次呀
我本身已經係m記做緊underarm同full bikini
萬三全手其實我覺得ok
但我知呢個價出面都有好多選擇
所以仲諗緊

我都覺學生黎講有d貴

如果效果ok嘅可以一試 但學生都成13000

樓主想搵你問問價錢呀 我留低tg 你方便tg 我呀
tg:ccc813

今日join 左1年$3000 只打underarm
都係網上見到d貪平既優惠
都預會放低1 2千蚊 廢事咁肉酸
我都唔知係755 定808
佢話每3星期打一次
打之前會搽gel~
應該係755嗎？
細公司都唔會有755機吧

激光脫毛原理
激光是一種能量集中的單一波長光線，可沿著毛髮進入毛囊，破壞其生長能力。激光的「選擇性光熱效應」能避免破壞其他皮膚組織，可達至95%的永久脫毛效果。而 INS Beauty 採用目前較安全及持久之TKS™ (Thermokinetic Selectivity)技術，以755nm波長激光，選擇性地把激光深入毛囊，在不影響其他皮膚組織情況下，有助破壞毛囊組織，從而令髮失去生長能力。並備有冷凍系統，有助加快散熱速度，保護其他皮膚組織，有助減低敏感。

我又見佢官網寫有755

樓主 一定要睇到啊 推

佢寫得應該都係755嘅

治療師人工幾多？

有意搵樓主脱毛

tg左你

想脫格啦底同閪毛 唔想有hardsell 邊間好？

唔hard就我呢間但效果慢

樓主，冇經驗請唔請
只有零售經驗，冇美容個d經驗

有在職trianing 有手有腳就請

樓豬可唔可以加你tg

可以呀加我呀

Tg please

想問下如果做緊彩光又想同時做激光得唔得㗎？

隔返一個月就ok 唔同位就無所謂

有 但唔係我嗰間

咁誇張。。。打去間公司office complain啦

同CS講冇用 要Office內部管理層知 其實喺鋪頭嘈佢哋就會打上Office

樓主我都有啲脫毛同埋皮膚嘢想問下 係咪可以加你tg

Hi

可以呀 sorry而家先睇到

hi

樓主可唔可以比多次tg 條link唔work

想問如果我有食豐胸丸bhk個隻，仲可唔可以去脫毛定要停左佢一星期先去脫？呢隻話有維生素a醋酸鹽 ，但唔知係咪a酸好似話淨痘同美白口服產品要停？脫完紅腫完之後可以食返？

樓豬，我都可唔可以加您ig🥺🥺

唔記得改左名 [member]

可以

主要係食A酸要停 你check清楚成份先好